講真呢個市 有無人會輸錢 ？

消息咁撚流通

股災都有晒先兆

Tariffs 一早唱通街

只要本多

諗唔到咩原因會輸

贏家d $邊道來？

政府

梗係升又大賺跌又大賺先叫連登仔

大戶慘成提款機

Mpf

本多終勝

原來就係你地嬴晒我D錢錢

又然